{
  "id": "ru-de-pack-06",
  "name": "Russisch → Deutsch – Pack 06",
  "src": "RU",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "стол чистый.",
      "back": "Tisch ist sauber."
    },
    {
      "front": "есть дверь.",
      "back": "essen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь тихий.",
      "back": "Tür ist leise."
    },
    {
      "front": "понимать отель.",
      "back": "verstehen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель тёплый.",
      "back": "Hotel ist warm."
    },
    {
      "front": "работать отель.",
      "back": "arbeiten Hotel."
    },
    {
      "front": "отель дорогой.",
      "back": "Hotel ist teuer."
    },
    {
      "front": "говорить музей.",
      "back": "sprechen Museum."
    },
    {
      "front": "музей усталый.",
      "back": "Museum ist müde."
    },
    {
      "front": "видеть площадь.",
      "back": "sehen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь быстрый.",
      "back": "Platz ist schnell."
    },
    {
      "front": "писать комната.",
      "back": "schreiben Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната хороший.",
      "back": "Zimmer ist gut."
    },
    {
      "front": "играть комната.",
      "back": "spielen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната громкий.",
      "back": "Zimmer ist laut."
    },
    {
      "front": "играть комната.",
      "back": "spielen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната грязный.",
      "back": "Zimmer ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "писать парк.",
      "back": "schreiben Park."
    },
    {
      "front": "парк холодный.",
      "back": "Park ist kalt."
    },
    {
      "front": "работать стол.",
      "back": "arbeiten Tisch."
    },
    {
      "front": "стол открытый.",
      "back": "Tisch ist offen."
    },
    {
      "front": "работать парк.",
      "back": "arbeiten Park."
    },
    {
      "front": "парк тихий.",
      "back": "Park ist leise."
    },
    {
      "front": "видеть улица.",
      "back": "sehen Straße."
    },
    {
      "front": "улица тихий.",
      "back": "Straße ist leise."
    },
    {
      "front": "идти отель.",
      "back": "gehen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель закрытый.",
      "back": "Hotel ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "видеть площадь.",
      "back": "sehen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь дешёвый.",
      "back": "Platz ist billig."
    },
    {
      "front": "помогать дверь.",
      "back": "helfen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь открытый.",
      "back": "Tür ist offen."
    },
    {
      "front": "покупать офис.",
      "back": "kaufen Büro."
    },
    {
      "front": "офис большой.",
      "back": "Büro ist groß."
    },
    {
      "front": "помогать пекарня.",
      "back": "helfen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня открытый.",
      "back": "Bäckerei ist offen."
    },
    {
      "front": "помогать аптека.",
      "back": "helfen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека чистый.",
      "back": "Apotheke ist sauber."
    },
    {
      "front": "идти работа.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа тихий.",
      "back": "Arbeit ist leise."
    },
    {
      "front": "играть ресторан.",
      "back": "spielen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан тихий.",
      "back": "Restaurant ist leise."
    },
    {
      "front": "есть остановка.",
      "back": "essen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка громкий.",
      "back": "Haltestelle ist laut."
    },
    {
      "front": "писать стол.",
      "back": "schreiben Tisch."
    },
    {
      "front": "стол дорогой.",
      "back": "Tisch ist teuer."
    },
    {
      "front": "искать стул.",
      "back": "suchen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул грязный.",
      "back": "Stuhl ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "писать стул.",
      "back": "schreiben Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул маленький.",
      "back": "Stuhl ist klein."
    },
    {
      "front": "работать университет.",
      "back": "arbeiten Universität."
    },
    {
      "front": "университет вкусный.",
      "back": "Universität ist lecker."
    },
    {
      "front": "учить комната.",
      "back": "lernen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната усталый.",
      "back": "Zimmer ist müde."
    },
    {
      "front": "идти работа.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа дорогой.",
      "back": "Arbeit ist teuer."
    },
    {
      "front": "читать офис.",
      "back": "lesen Büro."
    },
    {
      "front": "офис медленный.",
      "back": "Büro ist langsam."
    },
    {
      "front": "помогать комната.",
      "back": "helfen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната усталый.",
      "back": "Zimmer ist müde."
    },
    {
      "front": "пить отель.",
      "back": "trinken Hotel."
    },
    {
      "front": "отель громкий.",
      "back": "Hotel ist laut."
    },
    {
      "front": "ехать аптека.",
      "back": "fahren Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека грязный.",
      "back": "Apotheke ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "пить ресторан.",
      "back": "trinken Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан быстрый.",
      "back": "Restaurant ist schnell."
    },
    {
      "front": "видеть школа.",
      "back": "sehen Schule."
    },
    {
      "front": "школа открытый.",
      "back": "Schule ist offen."
    },
    {
      "front": "понимать парк.",
      "back": "verstehen Park."
    },
    {
      "front": "парк открытый.",
      "back": "Park ist offen."
    },
    {
      "front": "понимать комната.",
      "back": "verstehen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната красивый.",
      "back": "Zimmer ist schön."
    },
    {
      "front": "говорить парк.",
      "back": "sprechen Park."
    },
    {
      "front": "парк громкий.",
      "back": "Park ist laut."
    },
    {
      "front": "видеть парк.",
      "back": "sehen Park."
    },
    {
      "front": "парк дорогой.",
      "back": "Park ist teuer."
    },
    {
      "front": "говорить офис.",
      "back": "sprechen Büro."
    },
    {
      "front": "офис медленный.",
      "back": "Büro ist langsam."
    },
    {
      "front": "спать комната.",
      "back": "schlafen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната тёплый.",
      "back": "Zimmer ist warm."
    },
    {
      "front": "помогать друг.",
      "back": "helfen Freund."
    },
    {
      "front": "друг грязный.",
      "back": "Freund ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "писать отель.",
      "back": "schreiben Hotel."
    },
    {
      "front": "отель дешёвый.",
      "back": "Hotel ist billig."
    },
    {
      "front": "видеть дом.",
      "back": "sehen Haus."
    },
    {
      "front": "дом громкий.",
      "back": "Haus ist laut."
    },
    {
      "front": "есть улица.",
      "back": "essen Straße."
    },
    {
      "front": "улица вкусный.",
      "back": "Straße ist lecker."
    },
    {
      "front": "читать супермаркет.",
      "back": "lesen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет дешёвый.",
      "back": "Supermarkt ist billig."
    },
    {
      "front": "видеть друг.",
      "back": "sehen Freund."
    },
    {
      "front": "друг медленный.",
      "back": "Freund ist langsam."
    },
    {
      "front": "пить работа.",
      "back": "trinken Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа вкусный.",
      "back": "Arbeit ist lecker."
    },
    {
      "front": "помогать супермаркет.",
      "back": "helfen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет хороший.",
      "back": "Supermarkt ist gut."
    },
    {
      "front": "ехать квартира.",
      "back": "fahren Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира медленный.",
      "back": "Wohnung ist langsam."
    },
    {
      "front": "работать друг.",
      "back": "arbeiten Freund."
    },
    {
      "front": "друг грязный.",
      "back": "Freund ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "покупать друг.",
      "back": "kaufen Freund."
    },
    {
      "front": "друг красивый.",
      "back": "Freund ist schön."
    },
    {
      "front": "писать ресторан.",
      "back": "schreiben Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "работать дом.",
      "back": "arbeiten Haus."
    },
    {
      "front": "дом маленький.",
      "back": "Haus ist klein."
    },
    {
      "front": "говорить стул.",
      "back": "sprechen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул тихий.",
      "back": "Stuhl ist leise."
    },
    {
      "front": "есть аэропорт.",
      "back": "essen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт плохой.",
      "back": "Flughafen ist schlecht."
    },
    {
      "front": "помогать комната.",
      "back": "helfen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната открытый.",
      "back": "Zimmer ist offen."
    },
    {
      "front": "ехать пекарня.",
      "back": "fahren Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня дешёвый.",
      "back": "Bäckerei ist billig."
    },
    {
      "front": "читать музей.",
      "back": "lesen Museum."
    },
    {
      "front": "музей закрытый.",
      "back": "Museum ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "есть стол.",
      "back": "essen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол быстрый.",
      "back": "Tisch ist schnell."
    },
    {
      "front": "спать дверь.",
      "back": "schlafen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь холодный.",
      "back": "Tür ist kalt."
    },
    {
      "front": "есть отель.",
      "back": "essen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель тихий.",
      "back": "Hotel ist leise."
    },
    {
      "front": "говорить окно.",
      "back": "sprechen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно красивый.",
      "back": "Fenster ist schön."
    },
    {
      "front": "говорить работа.",
      "back": "sprechen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа закрытый.",
      "back": "Arbeit ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "спать дом.",
      "back": "schlafen Haus."
    },
    {
      "front": "дом дорогой.",
      "back": "Haus ist teuer."
    },
    {
      "front": "искать офис.",
      "back": "suchen Büro."
    },
    {
      "front": "офис тихий.",
      "back": "Büro ist leise."
    },
    {
      "front": "видеть супермаркет.",
      "back": "sehen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет дорогой.",
      "back": "Supermarkt ist teuer."
    },
    {
      "front": "учить кафе.",
      "back": "lernen Café."
    },
    {
      "front": "кафе вкусный.",
      "back": "Café ist lecker."
    },
    {
      "front": "искать кафе.",
      "back": "suchen Café."
    },
    {
      "front": "кафе холодный.",
      "back": "Café ist kalt."
    },
    {
      "front": "понимать комната.",
      "back": "verstehen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната тёплый.",
      "back": "Zimmer ist warm."
    },
    {
      "front": "есть парк.",
      "back": "essen Park."
    },
    {
      "front": "парк красивый.",
      "back": "Park ist schön."
    },
    {
      "front": "искать работа.",
      "back": "suchen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа грязный.",
      "back": "Arbeit ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "искать квартира.",
      "back": "suchen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира открытый.",
      "back": "Wohnung ist offen."
    },
    {
      "front": "понимать школа.",
      "back": "verstehen Schule."
    },
    {
      "front": "школа чистый.",
      "back": "Schule ist sauber."
    },
    {
      "front": "спать стол.",
      "back": "schlafen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол тёплый.",
      "back": "Tisch ist warm."
    },
    {
      "front": "понимать стол.",
      "back": "verstehen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол красивый.",
      "back": "Tisch ist schön."
    },
    {
      "front": "помогать квартира.",
      "back": "helfen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира громкий.",
      "back": "Wohnung ist laut."
    },
    {
      "front": "понимать ресторан.",
      "back": "verstehen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "читать университет.",
      "back": "lesen Universität."
    },
    {
      "front": "университет медленный.",
      "back": "Universität ist langsam."
    },
    {
      "front": "говорить ресторан.",
      "back": "sprechen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан усталый.",
      "back": "Restaurant ist müde."
    },
    {
      "front": "есть стол.",
      "back": "essen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол медленный.",
      "back": "Tisch ist langsam."
    },
    {
      "front": "играть аэропорт.",
      "back": "spielen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт грязный.",
      "back": "Flughafen ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "покупать парк.",
      "back": "kaufen Park."
    },
    {
      "front": "парк хороший.",
      "back": "Park ist gut."
    },
    {
      "front": "спать офис.",
      "back": "schlafen Büro."
    },
    {
      "front": "офис грязный.",
      "back": "Büro ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "ехать друг.",
      "back": "fahren Freund."
    },
    {
      "front": "друг усталый.",
      "back": "Freund ist müde."
    },
    {
      "front": "писать работа.",
      "back": "schreiben Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа закрытый.",
      "back": "Arbeit ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "работать аптека.",
      "back": "arbeiten Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека дешёвый.",
      "back": "Apotheke ist billig."
    },
    {
      "front": "читать комната.",
      "back": "lesen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната большой.",
      "back": "Zimmer ist groß."
    },
    {
      "front": "понимать больница.",
      "back": "verstehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница плохой.",
      "back": "Krankenhaus ist schlecht."
    },
    {
      "front": "есть музей.",
      "back": "essen Museum."
    },
    {
      "front": "музей грязный.",
      "back": "Museum ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "учить окно.",
      "back": "lernen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно вкусный.",
      "back": "Fenster ist lecker."
    },
    {
      "front": "ехать работа.",
      "back": "fahren Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа усталый.",
      "back": "Arbeit ist müde."
    },
    {
      "front": "играть ресторан.",
      "back": "spielen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан усталый.",
      "back": "Restaurant ist müde."
    },
    {
      "front": "видеть окно.",
      "back": "sehen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно тихий.",
      "back": "Fenster ist leise."
    },
    {
      "front": "искать окно.",
      "back": "suchen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно тихий.",
      "back": "Fenster ist leise."
    },
    {
      "front": "видеть квартира.",
      "back": "sehen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира медленный.",
      "back": "Wohnung ist langsam."
    },
    {
      "front": "спать работа.",
      "back": "schlafen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа хороший.",
      "back": "Arbeit ist gut."
    },
    {
      "front": "покупать площадь.",
      "back": "kaufen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь тихий.",
      "back": "Platz ist leise."
    },
    {
      "front": "ехать квартира.",
      "back": "fahren Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира большой.",
      "back": "Wohnung ist groß."
    },
    {
      "front": "покупать университет.",
      "back": "kaufen Universität."
    },
    {
      "front": "университет тихий.",
      "back": "Universität ist leise."
    },
    {
      "front": "пить дверь.",
      "back": "trinken Tür."
    },
    {
      "front": "дверь тихий.",
      "back": "Tür ist leise."
    },
    {
      "front": "писать вокзал.",
      "back": "schreiben Bahnhof."
    }
  ]
}